復仇者聯盟紅毯過後…上海迪士尼遍地垃圾 網：令人寒心

娛樂中心／綜合報導

《復仇者聯盟3：無限之戰》上映在即，昨（19）日「鋼鐵人」小勞勃道尼率領眾演員在上海迪士尼舉辦造勢活動，但大陸主辦方狀況頻出，紅毯現場相當混亂，有網友PO出活動結束後的現場照片，滿地垃圾跟食物，甚至有沒用過的筆及破爛的電影海報，漫威粉絲看了都難以置信地表示：「海報沒有簽就丟掉嗎？太讓人寒心了。」

《復仇者聯盟3：無限之戰》19日在上海舉辦宣傳造勢活動，導演羅素兄弟跟「鋼鐵人」小勞勃道尼、「綠巨人浩克」馬克魯法洛、「邪神洛基」湯姆希德斯頓與「蜘蛛人」湯姆霍蘭德都到場，陣容豪華給足大陸影迷面子，可惜現場狀況頻頻，有網友在微博PO出一系列照片，記錄演員紅毯活動結束後的現場，地上充滿食物包裝、飲料瓶、塑膠袋，還有軟墊跟板凳以及沒用過的筆，最令該名網友不能接受的是散落在地上的「復仇者聯盟海報」，網友表示：「先不說亂丟垃圾，哪怕有黃牛也不至於丟那麼多海報，真的很慶幸他們（演員們）不會走回頭路。」

蚹蛤蟈蜻

賤畜國

這就是中國.jpg

一群地球垃圾

真係死晒都唔駛痕。

蝗蟲過境

厲害吧

符合蟈蜻

禮儀廉
泱泱大國

沒事兒沒事兒

話明垃圾國家

追MARVEL嘅係乜人居多？大媽廢中先唔睇，即係80後90後00後。即係話呢班亂拋垃圾嘅人係後生仔...呢啲基因問題，唔係個人修養問題。

支那。人本身咪臭係垃圾

如果佢地唔掉垃圾先心寒

厲害了我的垃圾

「海報沒有簽就丟掉嗎？太讓人寒心了。」

簽左就應該可以扔

點解支那人咁撚鐘意將d詞語掉撚轉用

文明大國

蝗國人既思維

厲害了 我的國

好出奇 根本唔係新聞

不意外

係中國有啲文化有啲良知嘅都會俾呢班人激死。
根本班後生嘅都冇進步過，
甚至變本加厲連尊重人都唔識，
仲日日有人同你講，中國會越黎越好

奈何呢堆低劣嘅支那人一直輸出全球，
真係避都冇得避

真係冇品到

香港都差唔多

又踩港

(因為) 海報沒有簽 (所以) 就丟掉嗎？

生蕃就係生蕃

新一代咪又係咁

文化大國

主謂不分係支那語言特色.

唔好咁多事理人地國家點啦

竟然冇屎尿 厲害了我的蟈

無簽名嘅海報唔值錢所以唔要，反映出啲燃樣大陸人係為錢先去攞簽名，唔係真心fans。

得罪講句 香港人都係咁

香港舉辦完大型活動咪又係滿地垃圾

不意外
乾淨有禮貌有秩序先嚇死你呀

如果發生係日本
我相信成條街都冇垃圾

牛逼了我的蝈

dum垃圾宣洩反美情緒

呢個agger
呢樣嘢香港真係追得上支那

屌送amazing海報比tom holland
無品仲有係假fans

又成最大贏家

明明每逢大時大節
香港都係咁
五十步笑百步

大陸狗最鍾意湊熱鬧，邊有分男女老幼
全部一鳩樣

終國人

正常不過

班人收錢扮影迷，收工掉低道具咪走人囉

利申：非五毛
只係覺得香港成功接軌

等睇人話已經掉近垃圾桶，算好有公德

正常

下次復4咪又係去多次大陸宣傳

呢d仲要唔係大型活動 如果大型活動可能勁撚過上海

你錯了，佢地有熱鬧就圍埋。
你試下返大6扮明星，叫d fd圍住你拎簽名，佢地唔知乜事都會跟住衝埋嚟要你簽名。

成班生番

厲害了 我的垃圾蟈

厲害了

這就是蟲國

喂大佬呀，你喺中國啊！

鬼佬做 關香港人撚事

屌咩 呢幾個位根本容納唔到咁多無牌小販做生意
班吸血鬼 野又唔好食 仲要賣到貴一貴 衛生問題wfc
食環警察執法清場 又俾班本土搞搞震
網民又無腦撐埋一份

所以都唔明點解啲廢中廢老會咁真心親中

又話反美?

chink being chink

符合國情

韓國？同大陸一樣垃撚圾
兩個tom一個身體受傷一個心靈受傷

淨係睇葵廣滿地垃圾就知啦！！

一定係大陸人做

如果見到張簽左名嘅就好笑啦

點解啲人係focus喺冇簽名就唔要 覺得對班演員唔尊重
而唔係focus係亂拋垃圾 冇公德心上

扔既人無責任？有人叫你買？唔識行遠d扔？
上綱上線稀釋責任

因為佢地一直都唔覺得呢個係問題